[進修] MEng, JD & EMBA 點揀好 ???

MEng 會去東大 / IC
JD / EMBA 會留係 HKU

定係拎多個 BDS 先

牙醫?

Space engine?

HKU EE -> Mphil Phd MIT EECS

讀medic啦

YES

無能力讀